張俊傑聘用元朗白衣人代表律師行，賺黃圈嘅錢用黃圈嘅錢告手足。兒登仔羽田袋袋子快啲回應呀屌你

#打臉兒登啪啪啪
#兒登仔羽田袋袋子快啲回應呀屌你
#唔好縮入個西窿度住呀
#張俊傑聘用元朗白衣人代表律師行
#賺黃圈嘅錢用黃圈嘅錢告手足

連登發現饅頭張告手足誹謗案中，同時有請另一位大律師王嘉豪，就即刻大做文章，話Marco同人西谷講大話，屈張俊傑聘用元朗白衣人代表律師江得源。

話我哋屈張俊傑聘用江得源？兒登真係阿叻嚟㗎喎唔係扮㗎喎！明明佢哋自己放上連登張圖大撚大隻字寫住「江得源律師行」個名，兒登仔就扮睇唔到？！因為大律師係王嘉豪，兒登仔自動過濾咗「江得源律師行」個名？！

趙家賢議員亦澄清咗一個行業規則：張俊傑作為原告，可以自由揀選事務律師 （如江得源），但用邊位大律師（如王嘉豪），張俊傑係冇。Say。嘅。亦即係話，代表張俊傑嘅事務律師係黃定藍，大家可以用嚟批評張俊傑；但代表張俊傑嘅大律師係黃定藍，就真係唔關張俊傑事嘞。

而江得源律師行，就係代表721元朗白衣人嘅。同樣，聘用邊位大律師，元朗白衣人係no say，但聘用邊個事務律師，係元朗白衣人自己决定。而元朗白衣人揀嘅，就係江得源律師行。

除非有conflict of interest，否則大律師唔可以拒絕聘請，所以大律師唔可以睇佢接咩Job嚟分黃藍；至於江得源呢種事務律師呢？性質同的士司機一樣。原則上事務律師唔可以揀客，但實際上，面對唔想接嘅case，事務律師大把方法推走。咁好明顯，江得源律師行冇推走班721 元朗白衣人啦。

所以冇人老屈張俊傑，張俊傑選擇聘用嚟告Marco誹謗嘅，就係同元朗白衣人同一間嘅律師行：江得源律師行。元朗白衣人、福建幫、富臨 、江得源律師行、龍門冰室張俊傑，呵呵，真係成個畫面都出哂嚟了。

善用起底功能

樓主同龍門有私怨，請起底，勿回覆

講多句， 飛天藍係拎legal aid

樓主就是人西anita wong

江得源721個單唔係法援派比佢架咩 邊到佢地揀

而家係啊marco yeung同你班人閪老閪殼話人地江得源接過飛天南法援=藍炸on99

又話用同721鄉黑同一班律師所以仆街
又話律師唔可以揀job所以唔可以用job黎分黃藍
同埋係咪飛天南用法援所以冇得揀律師樓？

咁而家即係點呀？好亂呀

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
UneFleur
(會員#240511)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

請問facebook藍屍Sun Leu你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

(S)UneFleur
屌你老母根本你就係藍屍賤種Sun Leu

P牌用處
睇到就要fc

屌你貼咩相呀

Antifa你做咩咁唔想人知你大咗肚
我係度祝你早日生個唐仔

祝你生仔有陰道 生女有陰莖

人西艷照

條梅毒爛臭閪死全家未？
因住生件弱智仔出黎

邊個偷偷負皮我